點解仲未有外國拒絕中國人入境？

除左北韓

早幾日菲律賓唔係原機遣返咗啲中國人咩？

台灣算唔算